有無試過嘈交好番之後感覺唔同左？

嘈交原因唔係第三者問題 係小事冷戰左兩日到
好番之後對方既感覺唔同左
好似以前會以你為先 而家將你放到好後咁

都係既 有條刺 麵好難好似以前咁對你

話無諗過分手 可能係唔想傷你心 其實係有諗過

性格咁難頂 疑心大 要求高 邊有人忍到呢啲人

搵到個比你好更多就自然會飛左你嫁喇

睇開啲 咁大個人要學識唔好打爛沙盤問到篤

係想搵你親一早覆你 仲要問佢做乜唔覆 拿架黎丟

係想搵你就唔會睇ig都唔理你 太天真了唔好緣為自己有幾重要先得

無左你日子照咁過嫁咋

睇化下 隨遇而安 準備定被分手既心 傷心感覺都少啲嫁

做咩自言自語咁慘

分過手之後感覺仲唔同呀師兄

分手前冷淡初期徵兆，救唔返架啦

試過 掌心因此多出一根刺
然後情侶之間真係好需要多d溝通 否則只會心存芥蒂

因為我真係慘呀屌

但佢岩岩話無變之類 但我都唔知呀

岩岩傾過下 希望會好啲啦

無分手 係嘈無搵對方兩日咋

多啲溝通，多啲表達自己既想法
情侶之間多啲交流先會長久架